
                      aunque en su genero no aporta grandes novedades,muestra algun detalle diferente en el tema de fantasmas bastante sutil y divertido ala vez,que da que pensar.comedia romantica para no ver solo.
        
            